一人一方法忘記前度

唔知點解突然好掛住佢😓

收皮

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

搵個新嘅，好過佢嘅

我認真架

搵到就係，邊到嚟🙈

搵一個新既係治本方法
治標既話
學多啲野 發掘新興趣
識多啲朋友

我都想識多d朋友，但係唔知點識

投身社運
包你會唔記得

視乎你接受程度幾大
通常自然啲
就上下興趣班
或者同朋友去組織活動
叫你朋友帶新朋友出來一齊玩

我四年都未忘記到呀屌.... 點解d女咁撚絕情...

參加多啲遊行集會
光復香港 時代革命

系d仔絕d😣

打九黑警包你一定忘記

但係好多興趣班都係好多女仔

冇方法

都有興趣係比較中性 男女都有 例如運動同藝術
如果你大膽D咪網上識下朋友

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

咩藝術🙈😂

攝影 音樂 畫畫 好多

我用左3年幾忘記美好的初戀

How???

你又知自己真係忘記左🙈

殺左佢

我本來戴佢送既鏈戴左3年幾，中途有人送鏈俾我，我一除個條鏈就喊，總之游水戴其他鏈都唔會想除，一係就戴2條。現在我自己買左條，除左唔會諗唔會喊，個心自由自在，容納到第個

雖然用左3年幾，不過恭喜你終於可以放下

或者當中其實有存在不甘心成分吧，仲有今年旅行去左佢工作既城市，同自己講，如果能見面，再爭取一次吧，見唔到咪正正式式放底，我完左心願了，無悔囉。

亦都試過搵水泡，搵左幾個水泡根本都唔係個回事，根本就不治標不治本。

你係邊度？

我香港

你話係佢工作城市以為唔係香港

佢上海

我有時去stalk 佢 俾佢發現怒啤我.... 我想上前同佢講幾句就攞部電話影尻我

你係被分手？

我記得上次見佢好似係前年12月，點知見面食左個麵睇左個戲訓左一晚，佢同我講，我每次打飛機都會諗住你屌，乜撚野啊

我係呀

被分手，始終會傷心d

我也是

Me too

算啦，冥冥中自有主宰

人地成日都話，下個更可愛，why 我覺得越仆街

你試過？

試過拉

有個就跟蹤狂，再下個就有小三介入，跟住仲衰無意中做撚左小三，屌

好慘

唉，以為遇到個啱，誰料又係被分手💔

唔覺lor, 男既始終有情講，女完全冇!!!

我求佢唔好分手求左2個幾3個鐘，佢都係NONONO😭😭😭真係好絕

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

2 3 個鐘？我求左她幾年呀!